華明邨20歲女子墮樓重傷送院

粉嶺華明邨富明樓一單位，今早(3日)8時45分，一名20餘歲女子被發現危坐窗邊，警方及消防員趕至時，女子已由高處墮下重傷，救護員在現場為女子急救後送院，警方正調查她墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：